(正能量post)唔好因為運動暫時平靜左就自亂陣腳，過埋新年會有成績

最近運動靜左，睇落"好似"就黎玩完咁，連登就變左雨傘後期咁，指責同路人既post仲多過指責敵人(你做得唔夠多，你係偽黃，你食人血饅頭 )
其實我地之前做左好多野，等多陣就有成績

國際戰線
- 英國脫歐之後會開始馬格尼茨基人權法立法
- 美國有be water act 同第一輪制裁名單

攬炒戰線/黃色經濟圈
- 做埋新年頂唔順既鋪會執笠炒人，已經有大公司要減薪

香港戰線
- 等左好撚耐既監警會報告，一定會再激發香港人出黎抗爭

只要我地堅持唔放棄，形勢會再次返黎
希望連登變返6月個時咁，多d正能量，少d放負

【中大有人同警開閉門會議！】

望係咁望

自推x1

支持正能量
-----------
香港獨立 唯一出路

係連登堆人短視

你啱

充斥住連登既最多係廢人
睇下tvb post
同埋遊行緊個陣班友仲上緊連登
上連登。勿認真

上facebook仲好

事實上我地真係贏緊，國際上反共意識已經成形，我地香港其實依家最重要的事就係保持團結，諗下點拉攏中立同藍絲，該去的遊行keep住去，連儂牆keep住整，擴大黃色經濟圈。仲有，開始實際上探討獨立如何實踐。食水、食物、軍事、國際關係等等。

然後耐心等待時機成熟。冇人知道時機成熟嗰日係點但係我哋一定要做好一切準備。

自推x2

Tui

每個時期都有唔同階段
就好似種農作物咁

雖然現實係殘酷
兩面可以講話完全唔對等

但今次算係成功動員全港市民既一次
比香港人更確信自己係香港人身分，熱愛呢個香港。

即使即使最後失敗告終，都有責任必須將今次經歷傳給下去，同時亦就只能跟一一代說聲 我地已盡力了，辛苦下一代鳥！

正能量！

所以要保持正能量

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

連登 = 五毛風向區
連仔又唔做野

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

自推x3

信心呀，機會係零都要撐落去

Push

自推x4

連記正能量，持續和你發放

負數都撐， 反正nothing to loss